5歲女童下體流血疑遭性侵 父親訴苦：兇手是玩具

記者於慶璇／綜合報導

又發生狼父性侵女兒案件？林口長庚醫院本月3日一名5歲女童被送到急診室，醫生幫女童治療後，開立驗傷單，上頭寫著「疑似性侵」，同時通知社會局安置女童，讓年僅5歲女童下體受傷流血的人到底是誰？女童爸爸第一時間上網訴苦，說兇手是一根「玩具屋支架」！

▲父親指女童從書桌跳下時，撞到「玩具屋支架」，導致下體流血。（圖／爆料公社）

這名女童的爸爸在臉書《爆料公社》PO出醫院開立「疑遭性侵」的驗傷單，急得上網求救，說自己 「要暈倒了」，隨文還附上女兒檢傷證明，陰道出血、陰部有新撕裂傷。到底怎麼回事？根據該名爸爸PO文線索，2日發現女童在自己房間大哭，過去查看發生什麼事，就看見女兒下體流血，將女兒帶到長庚醫院急救，沒想到醫生竟然懷疑女兒「被性侵」！

女童的爸爸還表示，女兒入院後，自己隔天忘記可以探望小孩，後來想起來要看孩子，小孩就被社工帶走，爸爸還用了「不知去向」來形容，「可以請各位幫忙嗎？我很著急找小孩，也聯絡不到這個社工，誰有認識這個社工可以幫忙找他手機？」

▲驗傷單顯示，女童下體有新撕裂傷，疑遭性侵。（圖／爆料公社）

但貼文一出，好多網友開始打臉，說這樣的傷勢怎麼可能是女童自己造成，當爸爸怎麼會忘了到醫院探望小孩，又在留言底下回應「是的剛好命中。滑進去」，現在PO文只讓人認為此地無銀三百兩。而《三立新聞網》試圖聯繫PO文的女童爸爸，至截稿前尚未回應。

▲面對網友種種質疑，爸爸回應「是的剛好命中。滑進去」（圖／爆料公社）

5歲

奇蹟之插入

屌你咁撚大支支架你屎眼都塞唔入啦

會唔會咁岩

個細路5歲, 係意外定比老豆搞實問得出, 唔好跟車太貼

新北+1

重判 一千年

真係玩具插又點會自己拔出黎

師父，為乜要畫呢啲鹹濕公仔呀

攞件玩具去驗
咪知真定假囉

印度單新聞 有錢佬誤跌到
下體不小心插入女受害人體內

有醫護爆係哥哥做 老豆老母都知情

呃個妹妹話係玩具插到

睇得多奇跡之插入

鬼父

最好真係咁岩跳到入中玩具支架啦
我就唔明點跳到入去啦

最後答案係？

個細路女屋企唔著褲咩？
咁易插個支架

連登仔:想做嗰舊玩具

你姐垃圾